## Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

Циклы нужны для того чтобы какое-то действие повторять столько раз сколько нам нужно и не прописывать его самому каждый раз.
например если нужно вывести 100 чисел, для того чтобы не писать 100 раз alert или console.log можно сделать цикл который это сделает 100 раз.